努力

係解決唔到問題

一味盲目嘅努力未必可以助你達到目標 但一個積極同靈活嘅態度可以幫到你好多

加油

報左未

未 你都未得閒

開學
我想去maze Grill食威靈頓牛扒

煮厭左

返黎去試下，果度D酒唔錯

有啲野係徒勞無功 唯有繼續試

錢解決到

解決唔到

咁搵人幫

幫你老母

咁唔係點

針

針解決唔到 永遠逃避only

我就係問題

你做咩

係咪只可以重刷

係地鐵站聽到有人講呢句至理名言

Is

事實